點解阿古路可以咁廢

咁廢都吹奏
鏝一大毒瘤

@呀古奴